{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007854",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 별하나달하나펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から始まり、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超えた場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は確認が必要ですし、ペットの入室を拒否される場合もあります。 青少年男女同室での宿泊は不可能であり、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間は、次の顧客のために遵守する必要があります。 客室や周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任が問われることもございます。 客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が発生することがあり、この場合、全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合は料金及び料金表が間違って表記されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 屋外では個別バーベキューを楽しむことができ、2階にはバーベキュー施設、テーブルおよび屋外照明が備えられています。 駐車場もあり、仏国寺、石窟庵、民俗工芸村でツアーを楽しむことができます。 2階の上には屋上20坪の読書スペースが備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "15:00からチェックインが始まり、11:00までにチェックアウトする必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションに連絡してお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合は、事前に確認が必要です。ただし、ペットの入室を拒否されることもありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は不可能です。未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室や周辺施設の毀損や紛失の責任はお客様にあります。損害賠償の責任が問われることもございますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを直火方式で焼くことは許されません。また、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の場合、重複予約が発生した場合、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや駐車場は利用できますか？",
            "answer": "屋外では個別バーベキューを楽しむことができ、駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "屋上の読書スペースは利用できますか？",
            "answer": "はい、屋上には20坪の読書スペースが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 475
    }
}